#: /
msgid "We're sorry. That email address does not appear to be associated with an ELX account. Please try a different email."
msgstr "죄송합니다. 해당 이메일 주소는 ELX 계정에 연결되어 있지 않습니다. 다른 이메일로 로그인해주세요."

#: /
msgid "The email or password you entered do not match. Please try again."
msgstr "이메일 주소 또는 비밀번호를 잘못 입력하셨습니다. 다시 시도하여 주세요."

#: /
msgid "Updating search..."
msgstr "제품 업데이트…"

#: /
msgid "Badges"
msgstr "메달"

#: /
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#: /
msgid "view the details"
msgstr "자세히 보기"

#: /
msgid "View Tool"
msgstr "보기 도구"

#: /
msgid "Closest Level to Completion:"
msgstr "완료 가까운 과정:"

#: /
msgid "Compare My score to"
msgstr "나의 점수 비교하기"

#: /
msgid "Password Confirm:"
msgstr "비밀번호 확인"

#: /
msgid "&#xA9; Est&#xE9;e Lauder Inc. All worldwide rights reserved."
msgstr "© Estée Lauder Inc. All worldwide rights reserved."

#: /
msgid "Current Language"
msgstr "현재 언어"

#: /
msgid "Current Password"
msgstr "현재 비밀번호"

#: /
msgid "Edit Language"
msgstr "언어 변경하기"

#: /
msgid "edit profile &amp; password"
msgstr "프로필 및 비밀번호 수정"

#: /
msgid "Email Address:"
msgstr "이메일 주소"

#: /
msgid "THE EST&#xC9;E LAUDER EXPERIENCE"
msgstr "THE ESTÉE LAUDER EXPERIENCE"

#: /
msgid "Explore Learning Levels"
msgstr "학습 과정 살펴보기"

#: /
msgid "Browse the Product Library"
msgstr "제품 목록 살펴보기"

#: /
msgid "favorited"
msgstr "좋아요."

#: /
msgid "You fav prod"
msgstr "선호하는 제품"

#: /
msgid "Fields do not match!"
msgstr "일치하지 않습니다."

#: /
msgid "The World"
msgstr "세계"

#: /
msgid "All Categories"
msgstr "모든 카테고리"

#: /
msgid "Bestsellers"
msgstr "베스트 셀러"

#: /
msgid "Completed"
msgstr "완료"

#: /
msgid "50"
msgstr "50"

#: /
msgid "Fragrance"
msgstr "향수"

#: /
msgid "In Progress"
msgstr "진행 중"

#: /
msgid "Makeup"
msgstr "메이크업"

#: /
msgid "My Market"
msgstr "나의 나라"

#: /
msgid "My Region"
msgstr "나의 지역"

#: /
msgid "My Retailer"
msgstr "나의 백화점"

#: /
msgid "My Store"
msgstr "나의 매장"

#: /
msgid "Re-Nutriv"
msgstr "리-뉴트리브"

#: /
msgid "Skincare"
msgstr "스킨케어"

#: /
msgid "10"
msgstr "10"

#: /
msgid "20"
msgstr "20"

#: /
msgid "Forgot Password"
msgstr "비밀번호를 잊으셨나요?"

#: /
msgid "Search Results"
msgstr "검색 결과"

#: /
msgid "Recently Completed Activities:"
msgstr "최근에 완료한 엑티비티:"

#: /
msgid "Language:"
msgstr "언어 선택:"

#: /
msgid "Last Login:"
msgstr "마지막 접속:"

#: /
msgid "Levels Completed:"
msgstr "완료 과정:"

#: /
msgid "Location:"
msgstr "위치:"

#: /
msgid "Log Out"
msgstr "로그 아웃"

#: /
msgid "Site in Maintenance Mode"
msgstr "시스템 정비 모드"

#: /
msgid "Market:"
msgstr "마켓"

#: /
msgid "Member Since:"
msgstr "가입 시기:"

#: /
msgid "My Badges"
msgstr "나의 메달"

#: /
msgid "My Favorites"
msgstr "나의 즐겨찾기"

#: /
msgid "My Leaderboard"
msgstr "나의 순위"

#: /
msgid "My Points:"
msgstr "나의 점수:"

#: /
msgid "My Progress"
msgstr "나의 진도율"

#: /
msgid "My Tools"
msgstr "나의 참고 자료"

#: /
msgid "Next Level Up:"
msgstr "진행중인 과정:"

#: /
msgid "Progress:"
msgstr "나의 진도율"

#: /
msgid "Sign in"
msgstr "로그인"

#: /
msgid "Store:"
msgstr "매장:"

#: /
msgid "Suggested for you:"
msgstr "추천내용:"

#: /
msgid "Language updated to"
msgstr "다음 언어로 변경되었습니다."

#: /
msgid "Leaderboard"
msgstr "순위"

#: /
msgid "All"
msgstr "모든"

#: /
msgid "Levels"
msgstr "과정"

#: /
msgid "Levels Completed:"
msgstr "과정 완료:"

#: /
msgid "Each of these Levels was created for you&#x2014;to make you better at what you do. You decide how to experience them and how you want to Level Up."
msgstr "각 과정은 여러분의 역할을 더욱 잘해낼 수 있도록 도와드립니다.   모든 과정을 완료하기 위해 여러분들만의 계획을 세워주세요."

#: /
msgid "Loading Content..."
msgstr "로딩 중입니다…"

#: /
msgid "Loading Tools..."
msgstr "로딩 도구들"

#: /
msgid "Login Successful"
msgstr "성공적으로 로그인되었습니다."

#: /
msgid "Please wait..."
msgstr "기다려 주세요…"

#: /
msgid "You have logged out. See you again soon!"
msgstr "로그아웃 되었습니다. 다음에 또 만나요!"

#: /
msgid "Log Out"
msgstr "로그 아웃"

#: /
msgid "Looking for existing login..."
msgstr "기존 로그인을 찾고 있습니다…"

#: /
msgid "The ELX website is currently in maintenance mode. Please check back soon - we apologize for any inconvenience."
msgstr "죄송합니다. 현재 ELX 사이트는 시스템 정비 중입니다. 잠시 후 다시 확인하여 주시기 바랍니다."

#: /
msgid "My Dashboard"
msgstr "나의 학습 현황"

#: /
msgid "My Points:"
msgstr "나의 점수"

#: /
msgid "My Progress"
msgstr "나의 진도율"

#: /
msgid "Need Help?"
msgstr "도움이 필요하신가요?"

#: /
msgid "New Password"
msgstr "새로운 비밀번호"

#: /
msgid "No Levels found."
msgstr "단계 확인 안됨"

#: /
msgid "Password:"
msgstr "비밀번호"

#: /
msgid "Password request received"
msgstr "비밀번호 요청이 전달되었습니다."

#: /
msgid "There was a problem loading this content, please try again."
msgstr "로딩에 문제가 있습니다. 다시 시도하여 주세요."

#: /
msgid "Product Library"
msgstr "제품 목록"

#: /
msgid "Product Library"
msgstr "제품 목록"

#: /
msgid "Activate your Gravatar account from the confirmation email."
msgstr "계정 확인 메일을 받으시면, 그라바타 계정 활성화하기 버튼을 눌러주세요."

#: /
msgid "Add your profile photo to your Gravatar account."
msgstr "그라바타 계정에 들어가서 사진을 업로드해주세요."

#: /
msgid "Create a free account with Gravatar"
msgstr "그라바타 무료 계정을 생성하세요."

#: /
msgid "Follow these steps:"
msgstr "아래 단계로 진행해주세요."

#: /
msgid "New to Gravatar and need some help?"
msgstr "그라바타 계정 생성에 도움이 필요하세요?"

#: /
msgid "Want to personalize your profile photo?Create an account with Gravatar, and add your photo. It links automatically to ELX!"
msgstr "개인 프로필 사진을 업데이트 하고 싶으신가요?  그라바타 계정을 생성하시고 사진을 업로드해주세요.  자동적으로 ELX와 연동됩니다"

#: /
msgid "Your ELX profile updates automatically in just a short time!"
msgstr "몇 분 후, ELX 프로필도 자동적으로 업데이트 됩니다."

#: /
msgid "Recent Badges:"
msgstr "나의 메달 현황"

#: /
msgid "Remember Me"
msgstr "아이디 /비밀번호 저장"

#: /
msgid "Request"
msgstr "새로운 비밀번호 요청"

#: /
msgid "Displaying {{ start }} - {{ end }} of {{ total }}"
msgstr "디스플레이 {{ start }} - {{ end }} 의 {{ total }}"

#: /
msgid "Filter By"
msgstr "필터링"

#: /
msgid "Refine Search"
msgstr "상세 검색"

#: /
msgid "Sort By"
msgstr "정렬"

#: /
msgid "Title A-Z"
msgstr "A~Z 이름순"

#: /
msgid "Most Popular"
msgstr "인기순"

#: /
msgid "View"
msgstr "보기"

#: /
msgid "See All Badges"
msgstr "모든 메달 보기"

#: /
msgid "See All Tools"
msgstr "나의 참고자료"

#: /
msgid "See Full Leaderboard"
msgstr "전체 순위 보기"

#: /
msgid "The server encountered an error"
msgstr "서버에 에러가 생겼습니다."

#: /
msgid "Sign In"
msgstr "로그인"

#: /
msgid "Sorry, no favorites."
msgstr "안타깝게 좋아요가 없습니다."

#: /
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: /
msgid "Suggested for me:"
msgstr "추천 내용"

#: /
msgid "Privacy Policy/Terms &amp; Conditions"
msgstr "개인정보 보호정책과 약관"

#: /
msgid "My Badges"
msgstr "메달"

#: /
msgid "Leaderboard"
msgstr "순위표"

#: /
msgid "LOGIN"
msgstr "로그인"

#: /
msgid "Points"
msgstr "점수"

#: /
msgid "Rank"
msgstr "순의"

#: /
msgid "Spotlight"
msgstr "추천 소식"

#: /
msgid "Tools"
msgstr "참고 자료"

#: /
msgid "unfavorited"
msgstr "선호하지 않는"

#: /
msgid "Unknown user"
msgstr "미등록 사용자"

#: /
msgid "Updating language"
msgstr "언어 변경중"

#: /
msgid "What&apos;s New &amp; Trending"
msgstr "새소식"

#: /
msgid "Level:"
msgstr "과정"

#: /
msgid "BTN_SEE_MORE"
msgstr "자세히 보기"

#: /
msgid "Search"
msgstr "Search"

#: /
msgid "Account:"
msgstr "Account"

#: /
msgid "First Name:"
msgstr "First Name"

#: /
msgid "Last Name:"
msgstr "Last Name"

#: /
msgid "LABEL_SIGNUP"
msgstr "Sign Up"

#: /
msgid "The email address entered already exists. If you cannot remember your password, please use the forgot password link above to retrieve it."
msgstr "The email address entered already exists. If you cannot remember your password, please use the forgot password link above to retrieve it."

#: /
msgid "The email address entered doesn&apos;t appear to be formatted correctly. Please check your email address and try again."
msgstr "The email address entered doesn't appear to be formatted correctly. Please check your email address and try again."

#: /
msgid "UNEXPECTED_ERROR"
msgstr "An unexpected error has occurred, please try again later."

